支那地獄鬼國出現疫苗推銷員

網友：內銷沒人打，外銷沒人買，要打過期疫苗不遠矣